有冇人知邊到仲有1~7部jojo漫畫買

係信和問咗幾間都話無

近排有盒裝版 類似完全版 價錢一本比較貴 好似出到第九卷 盒裝版出到第3部
你去天下出版都應該訂到1-7部既 但一定有幾本絕左版
一係買二手架咋

成百本😅

去sogo睇下有冇

想要唔撚做人版本

之前信和見到本唔知係咩版黎 綠色好靚

葵涌廣場間漫畫店見到有盒裝大大本個隻

信和淨係見有第8部

搵日打去天下問下先

可以去佢個fb page問
但一定有幾本絕左版
淘寶賣漫畫果d都係差幾本先齊
我曾經都想買一手
最尾買左套二手

由讀書時開始儲，到而家剩係1-7部都104本
有時真係想佢出埋第8部就算，屋企冇位存放了

哇

與其搵舊版不如買盒裝版啦，有荒木新寫嘅解說
不過缺點就係得台版

第7部港版出面可能仲有現貨

頭先問咗信和唔記得二定三樓中間果到有間話$3300 1~7部

二手定一手先?
二手算費

唔記得問，下次再問下先

貴

我只想要第7部
請問有冇人放或者邊度有